記住呢份高興嘅感覺 但慶祝地點要係煲底

完咗選舉可以高興一下 振奮一下士氣
但最後目標係係煲底慶祝

煲底
區選點票場

推

試著說 "期待與手足你係煲底再慶祝"

而不要說 "屌你區選慶祝乜撚 煲底贏先叫贏啊on9"

煲底見

煲底應該再開心10倍 我地好需要勝利既感覺

記住呢份感覺

手足 煲底見

已經有咁多手足受傷, 坐監, 被消失被自殺
去到煲底已經開心唔到

大家要堅持!

p 牌都幫手推

其實係

1